死熱狗，讓返個歐聯位出黎啦

咁鐘意打歐霸，同你地交換囉

好

佢地應該又搵青年軍同皇馬踢

讓返個位比我地雲加啦

比爺爺咪又係十六郎

陳浩南 我今日就收你皮

對不住豬蛇

我直接申請熱刺落歐霸得唔得

阿記可能歐霸都係16強出局

歐霸係32強就出局

打皇馬多仔雲加咪一樣小組賽出局

歐霸打黎都哂氣

我唔撚信

點解D阿狗咁唔知醜
自己踢好D咪入返歐聯囉

知你地曼聯勁啦

歐洲的霸主
咁巴閉

駁5到佢...

yes
我也是醉了

cls
又屈我地暴聯

on9=假獌